「幫手推」12點前一定要番到屋企！！！

手足快d番屋企
今日唔係end game
拖長 用疲勞轟炸同佢地玩
香港人 一個都不能少！

香港人 革命！

Push hard

光復香港

星火新NUMBER
【6461 6642】
完任即走 防跟尾狗

時代革命

五大訴求

缺一不可

黑警OT

警妓3P